想問大家方向 區選仲攪唔攪好

依個時勢我覺得實少左人投建制
但如果罷工阻路持續
可能會突然影響左一班人既意向
大家覺唔覺政府會因為亂而推遲區選
如果推遲可能對建制有利再拉票

同埋諗到再拉多d人咪少左民主派既票

想問問大家意見
區選對我地黎講都緊要

區議會無實權